{
  "Current Language": "KO",
  "No notifications yet": "아직 알림이 없습니다",
  "Notification": "알림",
  "Your order has been confirmed": "주문이 확인되었습니다",
  "Your order number has been confirmed. The estimated delivery date is in a few days": "주문번호 가 확인되었습니다. 예상 배송일은 일 후입니다.",
  "Do not forget your appointment tomorrow": "내일 약속을 잊지 마세요",
  "You have a 'Design Meeting' scheduled for tomorrow afternoon": "내일 오후 시에 '디자인 미팅' 일정이 있습니다.",
  "Recommended products for you": "고객님을 위한 추천 상품",
  "We have prepared products similar to the ones you recently viewed. Check them out now": "최근 본 상품과 유사한 제품을 준비했어요. 지금 확인해보세요.",
  "Minutes ago": "분 전",
  "Hours ago": "시간 전",
  "Days ago": "일 전",
  "There is a new update available": "새로운 업데이트가 있습니다",
  "Check out the latest version with newly added features": "새로운 기능이 추가된 최신 버전을 확인하세요!",
  "New login attempt detected": "새로운 로그인 시도 감지",
  "A new login attempt has been detected on your account. If this was not you, please change your password immediately": "고객님의 계정에 새로운 로그인 시도가 감지되었습니다. 본인이 아닌 경우 즉시 비밀번호를 변경하세요.",
  "Congratulations on your 1st membership anniversary": "가입 1주년을 축하합니다!",
  "To celebrate your first year of membership, we are offering you a special coupon as a gift": "회원가입 1주년을 맞아 특별 쿠폰을 선물로 드립니다.",
  "Service maintenance notice": "서비스 점검 안내",
  "System maintenance will take place from tomorrow morning at a specific time. During this period, service access may be restricted": "내일 오전 시부터 시까지 시스템 점검이 진행됩니다. 이 시간 동안 서비스 이용이 제한될 수 있습니다.",
  "Shipping has started": "배송이 시작되었습니다",
  "Your order is in transit. Please check the delivery status": "고객님의 주문이 배송 중입니다. 배송 상태를 확인해보세요.",
  "Customer Support": "고객지원",
  "1:1 Inquiry": "1:1문의",
  "Announcements": "공지사항",
  "Service Consultation": "서비스 상담",
  "How does service booking work": "서비스 예약은 어떻게 진행되나요?",
  "On the DesignBase service page, select the desired service and schedule, complete the payment, and your reservation will be confirmed. You can check your reservation details in 'My Page'": "디자인베이스 서비스 페이지에서 원하는 서비스와 일정을 선택한 후, 결제까지 완료하면 예약이 확정됩니다. 예약 내역은 마이페이지에서 확인할 수 있습니다.",
  "What payment methods are available": "결제 수단에는 어떤 방법이 있나요?",
  "How can I receive a payment receipt": "결제 영수증은 어떻게 발급받나요?",
  "What is the cancellation and refund policy for reservations": "예약 취소 및 환불 정책은 어떻게 되나요?",
  "What are the customer service operating hours": "고객센터 운영 시간은 언제인가요?",
  "What should I do if I encounter an issue while using the service": "서비스 이용 중 문제가 발생했을 때는 어떻게 하나요?",
  "Can I exchange or return a purchased product": "구매한 상품의 교환 및 반품이 가능한가요?",
  "How can I use promotional discounts and coupons": "프로모션 및 할인 쿠폰은 어떻게 사용할 수 있나요?",
  "Write Post": "글 작성",
  "Save as Draft": "임시 저장",
  "Enter Title": "제목 입력란",
  "Enter Content": "내용을 입력하세요.",
  "Please select a category": "카테고리를 선택해주세요.",
  "Upload": "업로드하기"
}
